如果想移民台灣可以有咩準備？

喺香港可以學定咩技術方便搵工生活？
如果26 27歲 30歲之前去讀書移民
去台灣讀大學讀咩科會比較吃香
我得個HD學歷
依家想去台灣讀書會唔會太遲

純粹好奇想知多D

俾台灣黑幫淋屎

行IT狗路線應該最快捷兼人工相對穩定
遲就唔會遲嘅，你呢個年紀應該仲有排先儲夠錢投資移民
去讀書再搵工移民分分鐘仲有效率過你係香港打工

利申諗住過去讀Master

2次統一
普通話
整晶片

台灣大學係咪普遍收人好容易

讀數 最缺

半導體

比起香港係，始終佢太多大學比你揀

行it去台灣一定好撚on9
一來台灣周街都係it同電子撚

唔係本地人冇咩優勢,供應又多

二來真係有料都外國等著請既it狗不如去美國
錢仲多過係香港做金融

做10年搞你去台灣退休

有 IT HD .......但香港做開垃圾文職點算
但又唔想去台灣大學讀IT
唔太想做IT 工

台灣大學應該讀咩科最好？
對搵工有幫助

Engine

睇完master要點留低？

錢

鍛煉好身體，預備抵抗共軍

留名先

問蕭生 佢最熟

最大問題可能一時接受唔到人工小左好多！
你26,7歲我估你香港都最小搵2萬蚊一個月！換台幣即八萬，但你而家去台灣可能只搵到3-4萬台幣既工作！
雖然台灣租屋同生活費比香港低，但有d國際公價野就無得平，例如iphone啊，波鞋運動衫，電腦用品嗰d！
生活就一定夠生活，問題係心態轉唔轉換到！

所以希望30歲前去台灣移民
都希望想轉換下生活嘅地方
就係諗緊讀書移民係咪最容易

唔係電機就係醫架啦
但得罪講句 你得個HD 人地都唔收
其他果D就唔洗諗啦 好多讀完都搵唔到野做返香港
點解要請香港人

香港搵錢容易人工高 = 但係唔開心，冇生活
台灣搵錢人工唔容易高 = 但係會開心有生活
如果真係鍾意台灣心態應該容易轉換到

太多香港人去台灣移民
好容易造成飽和

但大部份都係垃圾學校 讀完都係失業
不斷延畢媾條台妹結婚機會仲大
又或者係香港搵多D錢搞投資移民仲有機會

只要你有150萬投資移民仲有機會
冇錢就含撚

我研究過，如果想讀完書留低要揾到份人工相當高既工，大相係中階管理層/以上先有既人工。詳情你自己google喇。

所以得hd比較難，應該要去讀個master+香港既工作經驗先揾到果d價既post…

嫁俾我

真心溝台妹係最快捷
所以揀學校都真係起碼要Aim二線
唔好抱住求其拎個degree就滿足嘅心態
始終而家我地係外來人，要有價值人地先會想留你

搵工，打夠5年兼收入達標就得

150萬嘅slots而家都要同人鬥present啦

要4萬幾好難

有咩工係可以3，4萬幾？

你個HD學歷要喺香港做左學歷認證先可以喺台灣用，如果唔係佢地淨係會睇你中學同DSE/AL成績

安全套一箱

DSE /AL 唔合格會唔會唔收????

打算HD讀二技，之後返香港做2年野再去台灣定居有冇得諗

我都諗緊過去讀master

平囉但要用呢樣嘢留低應該真係唔容易

應該語會la 你用HD個分報咪得lor
除非你想year1 讀起 唔讀二技

有150萬都唔知投資啲咩好

感覺難啲搵工 尤其而家經濟咁

樓主幾歲

台灣 搵工一啲都唔容易
你要問你自己點解人哋要請你
點解唔請番本地台灣人

26

香港努力儲多十年錢先過去退休好啲

想去就去啦 遲啲可能去唔到

去唔係問題
都要諗長遠問題去到台灣當地應該搵咩工好
或者讀台灣大學應該讀咩科最有用

但係又係想香港賺夠錢先去台灣
目前未達到目標
同埋都擔心去到台灣搵唔到工

香港咁嘅環境真係去咗先算啦
畢竟急速惡化嘅程度唔係你想像到
同埋台灣應該係好願意接收香港人
大不了咪話政治迫害返唔到香港
因為你係香港人都真係被迫害緊

讀書溝個台妹結婚
準備下自己個樣 身型 口才
又或者準備下自己心態溝肥婆

準備服兵役同可能要打下局部戰爭

噤少。。。不如係香港做供供

錢錢錢，如果你仲要問台灣讀咩好，就勸你唔好讀

因為某啲原因無辦法再留係香港，
無得揀一定要走

讀書溝台妹

明白。。。噤既情況

一係借親友小小，試下台灣創業移民
一係去澳洲讀可以申請 485 visa 既科目，搏佢5 年後肯大方送 pr

研究過創業移民，好難先批同要每年追數
而且佢個要求都好難達到